覺不覺吃沙嗲牛面唔加油潑辣子食黎冇2c

✌️

覺牙

可美味了

太攢勁，要了親命了

😂😂

牛面+辣=牛逼

牙4今日為咗吃辣油新地搭車北上隔離14日

大陸冇藍店食😤

是 加完好C伏

有金拱門

單機

牛面你講呢啲？

吃緊❤️

救手足

理大守得住！

反攻入去